咁多位巴打覺得約女應該打電話定ＳＭ好？

電話：正皮
短信：負皮

Sm

Sm啦，大大力發落佢到

屌牙打少個Ｓ

SM

SM多野玩d

此post 已被騎劫

認真Ｄ啦屌你老母

SM!

有冇人認真答呀，唔想再開多次

電佢啦
講唔出口先再SM

為左上位，辛苦哂了

直接約佢SM啦屌
仲要問

打電話sm ok

認真答你
whatsapp或者line
sms無emoji表達唔到語氣
打電話對方就無時間思考盞搞

如果都係唔得
我同意3樓巴打所講，Sm啦，大大力發落佢到

仲有人sms

準備下篇稿聽日約

屌牙呢種sm真係新鮮

有冇性趣？

你條j 冇番咁上下幼都做唔到

用碌鳩黎撞Ｄ牙呀